星期日遊行想邊行邊播歌，大家有冇歌想聽？

自由發揮，但最好揾D大家都識唱

起來！不願做奴隸的人們！ 把我們的血肉，築成我們新的長城！ 中華民族到了最危險的時候，: 每個人被迫着發出最後的吼聲。

話明送中(終),緊係請幾個南無佬,捧住賣港淋奠幅車頭相吹"d打"啦!

Sing Hallelujah To The Lord
Do You Hear The People Sing
簡單、方便大家跟住唱嘅歌最好

我地都係愛國人士，唔係連愛國都要揾支黎射我地下話

六字大明咒

記得好多年前有團體周街派唸經機

God save the queen

德甲Bundesliga bgm
節奏夠熱血

岩啊 支持

今次嘅mvp神曲啊
支持長播

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

如果著呢套，帶頭行前面。

應該全世界唔同地方既記者都追住黎影

揚名立萬靠今次

lmf揸緊中指

最緊要叫多啲人出黎唱

吹啲打有得諗